amazon其實點讀？

聽美國人讀 「m勿喪」；英國人讀「啱勿臣」，但好多香港人讀「啱勿喪」，究竟邊個啱，求教

啊麻臣

阿美神
just like amazing

呀媽荀

鴉 麻 爽（低音）

呀ma 莊

亞馬遜

suck-my-dick

åµ åΩø˜

am ma zon

平時讀開amazon
同班鬼仔fd傾計就讀開amazon

喔買餸

阿媽爽

吖麻瞬

阿媽餸

"啱勿喪"唔係音譯係意譯黎

阿MAY爽

屌你老味個gag走去街邊呃o靚妹都唔掂啦

香港早晨日日財經新聞都會講佢個名

呀嫲喪

呀媽爽

amazon

話緊唔啱音呀on9

蝦蝦蝦

丫麻 喪(4聲)

A-M-A Zone

亞馬遜囉on9

阿媽信

阿媽鬆

Amazon

我買餸

有人讀amazon
我會讀成amazon
但正確讀識應該係amazon

marathon

丫麻傻

アマゾン

M 麻 喪 = 美式口音
阿 麻 臣 = 英式口音

アマソン

讀阿媽喪

M麻爽

google吓都唔識？

a(呀)ma(媽)zon(神)

zon當做son,因為z係美式,英文係s,所以相通
而son跟係詞末係好似johnson peterson果D既讀法咁,所以個son讀神

呀媽屎按

Emma soon

amazing